【LIVE 直播】民建聯學童書包重量調查（18-09-2019）

做乜撚野 想查有冇裝備喺書包？

DUM晒D教科書, 改為放裝備

破壞我20連！